[緊急][炒家？]張文謙先生請入

雖然你買到10張子華飛好開心，而我亦都唔知你係唔係炒家，但係你個IG自爆咗你個地址同購票No.，仲要冇開Private，如果你本人/朋友見到嘅麻煩提吓佢

傳送門：

利申：我冇IG AC，所以叫唔到你del，唯有用呢個方法，sor9

你眼紅又唔洗咁玩人既

難分曲與直

樓主識玩

咁我真係冇AC冇得提佢
利申：冇諗過去現場睇子華，等出碟算

如果我有IG AC嘅我直情pm佢算啦，開個post咪仲麻煩過pm

掃左掃佢IG confirm左係毒撚
樓主係連登提佢佢應該睇到

程浩波